唉，唔想知

唉唔想知

唉唔知，唔想知